%this is app_c6_shoes.tex
\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=6)
%6.1
&& Das Schuhwerk von Spieler*innen muss nicht einheitlich sein.
%6.2
&& Outdoor
&&& Spieler*innen dürfen Schuhe oder Stiefel tragen.
&&& Stollen oder Kanten dürfen nicht länger als 20 Millimeter sein und keine scharfen Kanten haben.
%6.3
&& Beach
&&& Schuhwerk mit Sohlen, die dicker als 3 Millimeter und/oder nicht biegsam sind, sind nicht erlaubt.
&&& Socken dürfen keine Stollen oder Kanten haben.
%6.4
&& Indoor
&&& Spieler*innen dürfen Schuhe oder Stiefel tragen.
&&& Das Schuhwerk muss glatte, abriebfeste Sohlen haben.
\end{easylist}
